男人叫雞係咪天性來

點解身邊咁多男人friend都有叫雞經驗,仲要覺得好正常,乜唔覺得好撚嘔心污糟同晒錢?

冇圖拉

你叫下雞

你咁bulk咪唔使叫

召喚雞狙熊貓.jpg

古代d文人雅士咪又係蒲青樓

接受唔到

我覺得要有愛先有性
暫時我都接受唔到
寧願打飛機算
自己知道個種手握感力度角度速度節奏

u can try...very safe actually...

飲食男女，人之大慾。有啲人長期無女可以點？